想機場癱瘓既人唔好矛盾 要諗清楚

只要機場癱瘓，d狗一定會做野，防暴肯定入黎嘗試恢復，一亂就肯定要衝，唔通又原地坐喺到博拉？所以又叫人唔好衝禁區，又話要癱瘓機場，係自相矛盾既諗法呀，和理非們。

你唔想衝就咪叫人癱瘓，叫人癱瘓既人，唔該有定心理準備。不過只要d狗出蛋，無論你係和理非定勇武都局住衝，機場無乜路走架咋！點逃生？

pu sh

衝禁區就唔會被拉?
拉得幾多個?
室內放煙?
你諗消楚對家會用咩方法拉走人先啦

坐係到
行行企企

最多帶定衫
冇dress code咁行行企企

點清場？

機場係一個比將軍澳工業村更難走既地方，停左鐵路，封住條連接橋，就要跳海先走到架啦，將軍澳工業村起碼仲有山路。

我當唔出煙，逐個抬走好唔好？

抬走左唔通會放人？最低消費咪非法集結囉，咪就係所謂既「送頭」囉。

行行企企又點叫非法集結呀

你要癱瘓咪去所有check in counter排隊, 入閘條隊排到佢仆街，每人帶3個行李箱塞爆機場
等於地鐵不合作運動一樣, 你唔洗衝控制室
你俾唔到一個合理原因衝禁區, 就係失去理性, 無理性既武力, 就係暴力, 唔好侮辱勇武

商場都衝過入去，遊客都拉過，我完全唔知你地何來信心，覺得一個政府管理既地方係唔會有防暴入去。

on9警察要拉你洗理由？

咪試下等啲防爆狗衝入嚟機場囉

負皮上一頁

你成件事就係博佢唔會清場，覺得佢冇藉口清場？

點抬走呀，幾多個人抬一個，要幾多車?
抬一個人一定要警察多過示威者，警車又要standby係出面，由接機位抬去要幾耐時間?
告咩? 非法集結?
即係要廣播左先啦，仲要分清楚邊d係示威者
你話抬就抬到咩
諗下先啦

所以咪和理非有等心理準備，防暴一衝你唔衝呀？

就係想佢清，放煙

唔係個個好似你啲毅進仔咁冇腦OK?

多謝不推文回應方便撚狗

一個都不能少
班狗會分清楚既話，個晚就唔會拉咗迪士尼員工，拉咗韓國人

邊洗分清楚呀，全部拉走啦，拉唔晒？抬一千幾百人有幾難，你係咪要一千幾人送頭？
甚我應該話，抬人都唔會出現，如果你一癱瘓，出彈既機會係最高。
成件事你係博機場政府乜都唔敢做？

其實啲人話癱瘓機場係想點癱瘓？

我都想知

依家只係博機場政府係完全唔會做野？眼白白睇住你癱瘓？

搞咁大壇野真係唔好驚拉，你依家打緊仗仲想零傷亡零俘虜？唸下行動值唔值得仲好
你搞癱機場 認真係比到好大壓力政府
好多外國應該見連機場都封埋會比旅遊警示

點解癱就要衝?

低級偷換概念

抬走1000人有幾難
你答左我先抬1000人有幾易先
要係一個機場入面抬1000人走
要幾多人力物力?要用幾多個鐘?
呢d時間個機場係唔係正常運作先?
而呢1000人係告咩？
你咩都答唔到

到時shoot to kill啦 仲抬走
機場關係到國際安全及保安問題
邊個國家都冇得出聲呀

機場咁多旅客佢地話清就清？
d狗對香港人就兇狠 佢搞到外國人仆街個個就係佢

OK，就係我上面講，咁唔該你畀清楚 signal 大家，癱瘓機場癱瘓係好大機會會被捕，畀人拉非集結都唔衝，講清楚件事。

你up咩春野呀
而家係接機位企係咁shoot咩撚野kill呀on9

點機偷換概念呀請問？
OK，癱唔駛衝，咁係咪癱住政府係咪會唔做野呀？
真係當政府頭兩日唔捉你，淨係叫人斷運糧食，大家有冇叫人自備糧水？
諗清楚未呀你地？

你係真傻定假膠

好簡單，一癱瘓，機場就當打風咁停飛，呼籲旅客走話會捉人，12個鐘後你估仲有幾多旅客？

低級帶風向 最矛盾果個係你自己

咁咪即係癱瘓左囉
咁駛咩衝

唔好講 shoot to kill 啦咁 on9，
我想問你點解決呢個情況？

一癱瘓，機場就當打風咁停飛，呼籲旅客走話會捉人，12個鐘後你估仲有幾多旅客？

你都仲博政府都唔放彈？唔開槍？

衝禁區就有理由開槍啦
仲諗住會拉？

咪就係

個問題就係點走？

即係話，你要機場既義士係幾乎完全冇得逃生既情況下，換十二個鐘癱瘓機場？

對政府黎講，同打場8號波有乜分別？你話我聽

大家想回覆佢既話麻煩較不推文回覆

我冇話叫人衝禁區，但癱瘓肯家會拉，防暴一到你叫人唔衝博拉呀？

佢話停飛咪跟住旅客一齊走人囉

衝禁區會被視為恐怖份子，機場特警會開槍

我都唔知邊個係真，邊個係假
依成成個癱瘓 plan 就係博政府不作為，睇住你佔領
我真係唔知邊個膠

要輿論站得住腳，唔好衝禁區好無？

機場全L部都係國際遊客， 我哋目的唔係樹敵，我哋係要令到國際輿論+中間嘅人都企喺我哋嗰邊， 佢哋對於我地嘅印象耳口相傳下係絕對影響大眾論述=輿論，所以更加需要文宣接機和理非。
主動衝禁區，即係等於邀請機場保安清場，佢哋係實彈shoot to kill架
勇武係好事，而前設係時機呀！！！

正正因為唔割，所以更要反省自己做嘅野會點帶動運動嘅走勢啊！！！

下？咁停飛咪走人，邊個拉你呀?
唔係搏唔搏佢唔敢拉呀
係拉你告你咩呀
佢一舉旗，飛機一停，你目的達到，走人，完
再飛，再返去，無限loop
拉人? 拉得幾多個？告得d咩?
而家做咩都預左比人拉㗎啦
問題係以最低成本丫嘛
衝咩啫？！

咁即係你想癱瘓幾個鐘，五個鐘定同六個鐘？分分鐘短過你打八號停飛呀！一齊走就唔會拉？出口唔會 check 你？扮旅客？機票呢？接人？邊個呀？你講得出都帶得你走啦！唔駛拉晒，拉你一二百夠未？

清場要用幾多個鐘？

而家就係要癱瘓機場，佢清唔清場，點樣清場都好，大家都達成目的

今時今日，所有集會都係非法集結，咁係咪唔做？而家只係揀一個「相對」安全、「相對」有成效既地方

你夠人多，多到好似年宵咁，已經癱瘓到，唔洗衝

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

咁即係你想癱瘓幾個鐘，五個鐘定同六個鐘？分分鐘短過你打八號停飛呀！一齊走就唔會拉？出口唔會 check 你？扮旅客？機票呢？接人？邊個呀？你講得出都帶得你走啦！唔駛拉晒，拉你一二百夠未？

低成本？冇衝都隨時有一百幾人拉非法集結就叫低成本？

唔係唔做，但到底你地有向人交待清楚，呢個係極難逃生，拉你幾百人都要預左既行動？

又唔洗話人冇腦既

配合機場手足行動Ok?
佢地行動升級已經夠癱瘓大部份機場，其他人入去集會宣傳就夠
點解要衝? 係咪要手足去衝去送頭?

我要再重申，我絕對冇叫人衝，係話警察衝大家點算？
大家個論點就係「警察唔敢做野，警察冇理由做野」
呢個就係咁多日，得出既結論？

第575章 《聯合國(反恐怖主義措施)條例》
第3B部 關乎船舶及固定平台的禁制
11E.關乎船舶的禁制
(1)任何人不得非法及故意 ——
（g)摧毀、嚴重破壞或嚴重干擾任何航海設施的運作，而該項摧毀、破壞或干擾(視屬何情況而定)相當可能會危害船舶的安全航行

任何人違反第11E(1)、(2)(b)或(3)或11F(1)、(2)(b)或(3)條，即屬犯罪 ——
(a)經循公訴程序定罪，可處罰款及監禁14年；
(b)經循簡易程序定罪，可處第6級罰款及監禁2年。 (由2004年第21號第14條增補)

基本上船舶同飛機係同一類
一樣入到你

你知唔知癱瘓幾個鐘對機場有幾麻煩

連去機場和理非都要驚, 不如你講下應該要點做?

所以我想問，你係去宣傳定係癱瘓？

衝係送頭，癱瘓坐係到唔郁都送頭架

你自己話"一亂就肯定要衝"
咁警察黎拉人之前走唔得咩?
點解一定要"肯定要衝"

而家1000人企係接機大堂
請你提出咩條例可以拉走呢1000人？

唔該，我上面一定係叫大家，講清楚成件事晒利害，千祈唔覺得係「警察唔會衝入機場」、「警察冇理由捉你」、「你唔衝就冇事」，過去六十日既經驗話你聽唔係咁。

再重申多次，唔駛衝禁區，唔駛衝禁區，唔駛衝禁區，得未？咁警察衝你咁點？

咁點解你提議人入禁區呀？講丫？咩邏輯令你諗到入禁區就解決到問題呀？

就係想佢機場放煙
夠好睇

屌你仲未明
送頭都有分多少大細
而家問你呀
你企係接機大堂
班狗拉你d咩呀

已歸納投票結果

［重要］機場行動方向的民意參考

狗狗機場癱瘓就做嘢

咁係咪狗狗可以殺晒啲罷過工機場工作嘅人同空中服務員？

用下個腦先開post ok?

請善用不推文回覆功能

我修正，"一亂就難免有人想衝"，得未？
但我又想問，亂起上黎可以點？逃生路線？

先唔講企係接機位勇武有咩用
你係機場入面勇武 唔好諗住犬仲會放煙拉人抬走咁撚小事啦

一定要殺你既咩？

咁拉咗未呀

警察衝之前會點呀?
而家企係接機大堂
警察衝d咩呀？講黎聽下?
一個唔覺意班狗撞到真旅客咁點呀
一定拉你呀？拉錯得唔得呀？
而家就係要狗出洋相丫嘛

答你呀，飛機停飛 同 警察拉人中間呢段時間離開，完

本帖請使用不推文回覆

機場一事
已歸納投票結果

［重要］機場行動方向的民意參考

照你邏輯
所有抗爭都有機會俾人捉
咩都最好唔好做

幾時又有講過要勇武呀又
唔好up得就up啦

on9

控制塔罷工有用過你衝多多聲啦

收皮啦好冇

請善用不推文回覆

樓豬講咁多督屁就係問黑警發難, D人要點做姐
黑警日日都發難架啦

咁上次機場集會班人點走?

>>警察衝d咩呀？講黎聽下?
>>一個唔覺意班狗撞到真旅客咁點呀
新城市都係架，警察唔駛衝架喎，唔駛傷到真水貨客、真居民、真遊客咩？

上次「和理飛」完全冇事，大家就覺得今次就冇事，但今次最大分別係話要癱瘓呀。

你確定你真係齋企咩？
你頭先仲講緊癱瘓機場呀

衝乜撚呀

泰國當年點做？

請使用不推文回覆

佢夠膽係機場開槍重要照你幫法kill埋？
黎呀最怕佢唔敢我第一個沖出黎收靶
到時解放軍落黎相信第一時間唔係搞市民係搞掂啲機場特驚

我都覺

同埋攪到真係要飛既人，深黃都變深藍，仲未計外國遊客，到時外國大肆宣揚香港示威者係照暴徒真係多撚謝，做幾多文宣都無撚用

如果政府宵禁機場
咁我哋目的已經達到

如果政府唔宵禁機場
佢憑咩理由喺機場捉人？

使乜衝？

佢喺機場拉到外國旅客，好似上次拉到南韓於客噉
已經達到目標啦

咁而家機場班狗衝唔衝呀
而家又唔駛衝?

講到要拉1000人好似話都無咁易
但又講唔到點拉

人夠多，根本唔駛做d咩都停到個機場
跟住犬隻出現"維持"安全，呢d時候就加重左機場運作負擔
負擔加劇就會減少升降
如是者就會影響晒成個運作

你估呢個運動搞一日?

佢拉人前叫人出示身份証，遊客實比passport, 點拉錯？

我無野係確定到
但要癱瘓唔一定要衝
夠多人，企係機場合法地方範圍就足以加重機場負擔

罷工已經癱瘓到啦

政府唔「宵禁」當然冇機會拉人啦， 咁政府宵禁機場，目標達到喇，咁係咪要拉人呀，係咪有得佢拉呀？

我講嘅問題係呢度

佢唔畀人去接機？
目標達到

行行企企都驚番屋企訓覺啦

如果對每一個乘客都係咁做，要用幾多時間同人手
而家拉人之前班犬會問左先咩？

佢宣佈宵禁咪走人囉
未拉人就目標達到
使乜等佢拉
使乜衝？

佢根本就可以揀人嚟拉 ，唔會同你講準則，見到你係後生、香港人、似抗爭者就會拉。

宣佈宵禁咪走囉，唔係唔比人走下話
如果你要咁講，咪又係返返去最初
拉你告你咩先
又係我黎到你先宵禁，宵禁左走又唔得？
喂，我黎機場想買機票去日本㗎，即飛又唔得？

唔需要每一個都check 個樣似係抗爭者就可以check

大佬呀 次次出嚟警察都話叫你快啲離開㗎喇 咁佢有冇畀你離開呀

咪等佢喺機場拉埋啲外國遊客
好似上次拉個南韓人噉

喺機場拉外國遊客
都幾震撼

咁咪就係話拉得幾多個
拉錯左咪佢on9囉
你點可以做野要諗埋人地亂黎就咩都唔做
不如你唔好出街啦，你落街有人打你，你諗左逃生路線未呀

無人叫你衝喎。。集下會姐
想機場癱瘓 唔係我地做 係航空業手足做

佢唔畀外國遊客離開
目標達到
使乜衝？

有咩要幾多時間？

逐個check身份証，全部捉埋一個角，一個一個check, 你話你黎接機嘛，相關訊息、證明，佢唔告你非法集結，告你遊蕩得未？你叫晒睇落港人樣去晒一個角，唔合作就阻差辦公，如果當中有遊客，實會用簡單英文話係遊客，再求其show passport就走，其他人就白白送頭

機場員工罷工癱瘓機場

市民入去係做國際文宣

增加國際宣傳

次次都有呀！！
有邊次無比你走呀，次次都開咪講啦
唔講宵禁佢拉你都告唔入啦on9

癱瘓個check in lobby已經夠
影響全世界

行路軌

收皮啦，叫人送頭

帶埋VISA去，唔帶gear
一齊做和你飛有冇得諗

已做公投, 請收皮

departure block左
arrival 全世界一落機塞到走唔到

唔洗入禁區已經贏哂

講到尾就係要一定數量既義士去坐等送頭，而去達到癱瘓機場幾個鐘， 當係打個「人為颱風」， 然後博警察拉錯外國遊客？right？

其實衝乜尻 兩個月黎我淨係知道612係我地主動衝 其他日子完全冇衝過
夠人多既話佢仲逐個抬咩

停飛冇旅客咪be water. 機場開返就接機
咁撚簡單都要教人定鬼??

衝禁區 機場特警有權用實彈

佢逐個到港旅客 check passport 身份證
噉去 Welcome to Hong Kong
目標達到
使乜衝？

佢係叫人接機

機場罷工，我地集會聲援，咁都有得諗吓，不過無理由推晒責任俾機場員工

唔好咁撚戇鳩啦 啲旅客一係機場 一係就係喺酒店
佢唔留喺機場去得邊？

都話將香港look同樣叫晒去一個角咯，佢駛乜check晒到港旅客，仲有cctv, 佢照拉左你遊蕩，到時你咪上庭同官解釋，再比證明你朋友係坐邊班機同問航空公司拎番個name list, 如果你証明唔到，我唔知你可以點打場官司

我都話冇叫人衝囉
我上面澄清咗㗎喇
我係想講如果警察衝會點樣
叫大家做好心理準備
然後 就有好多人喺度講
警察唔會衝機場

that is it

唔使講咁多野帶風向 國際機場一定係班狗最唔敢亂黎既地方 好有信心可以和你飛

咁其實block check in同出入境做咩？

真係要飛既人工幹又好，旅行又好，實book晒野，連酒店隨時唔見過皮野，做生意唔見幾多好難講，旅客入唔到境就只會話香港riot攪到佢地咁，仲會撐你？深黃變深藍都會

仲未計如果有飛機航班因為咁走唔到，延遲左或停飛，影響埋之後安排，所以被入罪者被航空公司民事追討，我真係睇你點眾籌過億既錢

機場只可以係文宣，比全世界知我地點解反，做乜反，但係係好和平，等佢地幫手宣傳，呢個先係路

識野
如果要機場停擺, 一定要ATC班人罷工架啦, 前幾日開得一條跑道就知
同時間香港人就係要入機場力撐, 聲援ATC罷工, 向國際社會發出訊息

希望上面班友諗野立體少少, 唔通得市民千百民眾之力就可以停擺咩
On99

你回post 可唔可以用不推文功能?

佢會誤中幾多藍絲？

仲有，唔該唔好用其他地區嚟同機場比
民航處同機場同其他地區冇得比

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

你都幾冇腦
機場係代表緊一個地方嘅國際地位，每日咁多外國人嚟到，我當班毅進仔真係要做嘢清場，係唔係可以喺機場任放？ 呢個損害香港地位佢承唔承擔得起？唔好同我講佢哋顛起上嚟會放，而係機場呢個重要關位，我哋唔係要將佢變成戰場，而係一個和理非嘅文宣聖地，衝機場搞大件事一獲熟？

屌你老母，係班勇武係咪跌撚左嗰腦!禁區唔係你應該衝嘅地方地方呀

我唔知你係鬼定係咩無腦，誤中藍絲又點？最慘係黃絲都比你害死，佢地工幹定係去旅行，相信都會憎撚到你地仆街

我講埋呢句唔講啦，我好驚畀人話帶風向。
重申最後一次：唔駛衝禁區

唔識用不推文功能?
定係想借D意一唱一和叫人唔好去機場?

未update未有呢個功能，我做野個位收得好差，得一格或無，唔好意思

我從未冇話要衝呀大哥，你睇晒個thread先啦

你要去我阻你唔到，我亦都講左我既睇法

鄭中基當年影響航班，賠左過千萬，只係講緊一班機

你要話我係鬼我都無辦法

帶撚完風向未呀屌你老母
垃圾打手死開啦

我都係支持你地和平架大佬，問題就係上面講「你唔想衝就咪叫人癱瘓」
宣傳當然冇事啦，你想癱瘓就要有少少心理準備OK？
到今日仲係覺得「警察唔會亂黎」既醒醒好嗎？

如果要機場停擺, 一定要ATC班人罷工架啦, 前幾日開得一條跑道就知
同時間香港人就係要入機場力撐, 聲援ATC罷工, 向國際社會發出訊息

希望上面班友諗野立體少少, 唔通得市民千百民眾之力就可以停擺咩
On99

我知你都係，只係想比其他手足知，機場要玩既係文宣而唔係不合作，攪癱瘓我真係唔知為乜，今次影響一定比不合作運動更大問題

Aurum79
狗衝

呢兩條撚樣一唱一和, 又唔用不推文回覆
(明明WEB版有)
佢地10分鐘再係咁就block

成個東涌任你走啦，你當自己葉繼歡定張子雄，離開機場就無人理你啦

罷工係合法，sl同al都無問題，但唔好比人有借口拉而影響航班，義士會好大鑊

我只係擔心義士既安全同點逃生，可能會發生乜事，唔可以 suppose 警察唔會o係機場濫暴、濫捕。